
                      Si bien su duración es de casi 3 horas,han sabido darnos suficiente historia (con un toque existencial y filosófico de por medio) como para que luego se pueda debatir sobre muchas cosas respecto a la película . La cinematogrfía de Roger Deakins es impecable al igual que la dirección por parte de Denis Villenueve y los efectos visuales. La banda sonora de Hans Zimmer y Benjamin Wallsfisch es maravillosa,paga homenaje a lo que hizo Vangelis en la primera película. Una de las mejores películas del 2017 y una de las mejores películas de ciencia ficción de los últimos años..
        
            